完 我哋已經贏晒

dllm

忍唔住喊咗

唔可以忘記

最尾張圖
一睇就喊撚咗

咸左

未贏 都未完

飛機打完 即刻要推返正經post

我屌

未完呀屌我老母

完你個頭

Poly手足出到嚟未？五大訴求爭取到未？周同學彥琳妹妹同埋其他離奇被自殺案，沉冤得雪未？

革命嘗未成功
繼續抗爭落去

sad 到

屌你咩即刻標哂眼淚

未完啊

屌你標題黨

send去藍絲group

有沙入眼搞到我眼濕濕添